97前中共係咁鬧香港政府哂錢建新機場,,,,

今天香港政府就建垃圾比香港人,仲要夾中共班仆街搵香港人水,,真係好掛係97前香港!

陳俎洱：香港政府將車毀人亡

偉大大英帝國